燒生都叫人罷工！！

大家快d做野我唔想見多次sars死人

又燈。。。。。

香港人邊有種罷工
攬炒囉我未驚過！

燒生

PISH

希望佢燈到香港無事

Push

咁即係罷唔成